\vbox{
    \ifmini
        \section*{Es führt über den Main \index{Es führt über den Main}}\nopagebreak

        \setchords{a E a G C | d G C a | a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Es führt | Wer darüber
            \item Kommt ein Fuhrmann | Seine Rösser
            \item Kommt ein Mädchen | Fasst ihr Röcklein
            \item Kommt ein Bursche | Als die Brücke
            \item Und der König | Kaum betritt
            \item Liebe Leute herbei | Und sie schwangen
            \item Alle Leute im Land | Bleibt der Brücke
            \item Es führt | Und wir fassen
        \end{enumerate}
    \else

        \section*{S77 Es führt über den Main\index{Es führt über den Main}}\nopagebreak

        \begin{enumerate}

            \setchords{\item []}

            \item Es \chord{a}führt über d\chord{E}en M\chord{a}ain, eine B\chord{G}rücke von St\chord{C}ein,\\
                  wer d\chord{d}arüber will \chord{G}geh'n, muss im \chord{C}Tanze sich \chord{a}dreh'n.\\
                  F\chord{a}a-la-l\chord{E}a Fa-la-la-l\chord{a}a

            \item K\poc{a}ommt ein Fuhrmann \poc{E}dah\poc{a}er, hat ge\poc{G}laden gar sch\poc{C}wer.\\
                  Seine Rö\poc{d}sser sind d\poc{G}rei und sie ta\poc{C}nzen da\poc{a}bei.

            \item K\poc{a}ommt ein Mädchen a\poc{E}lle\poc{a}in, auf die B\poc{G}rücke von St\poc{C}ein,\\
                  fasst ihr Rö\poc{d}ckchen gesc\poc{G}hwind und sie ta\poc{C}nzt wie der W\poc{a}ind.

            \item K\poc{a}ommt ein Bursche o\poc{E}hne Sch\poc{a}uh und in L\poc{G}umpen d\poc{C}azu,\\
                  als die B\poc{d}rücke er s\poc{G}ah, hei wie ta\poc{C}nzte er \poc{a}da.

            \item U\poc{a}nd der König i\poc{E}n  Per\poc{a}son, steigt h\poc{G}erab von seinem Tr\poc{C}ohn,\\
                  kaum be\poc{d}tritt er das Br\poc{G}ett, tanzt er g\poc{C}leich Men\poc{a}uett.

            \item L\poc{a}iebe Leute, h\poc{E}erbe\poc{a}i, schlagt die B\poc{G}rücke entz\poc{C}wei!\\
                  Und sie s\poc{d}chwangen das B\poc{G}eil, und sie t\poc{C}anzten derw\poc{a}eil.

            \item A\poc{a}lle Leute im \poc{E}Lan\poc{a}d kommen e\poc{G}ilig gera\poc{C}nnt.\\
                  Bleibt der B\poc{d}rücke doch f\poc{G}ern, denn wir t\poc{C}anzen so g\poc{a}ern.

            \item E\poc{a}s führt über d\poc{E}en M\poc{a}ain, eine B\poc{G}rücke von St\poc{C}ein,\\
                  und wir f\poc{d}assen die Hä\poc{G}nd und wir t\poc{C}anzen ohne \poc{a}End'.

                  \ath{Worte: Altes Volkslied; 
                      Weise: Felicitas Kuckuck}\nopagebreak
        \end{enumerate}
    \fi
}

